她说，只要它是娱乐，而且是在表情包文化范围内的，“我们就处于透明地带。” 会员们正在制造深度造假，事情变得越来越奇怪 
 随着越来越多的消费者放弃有线电视公司，这意味着为电视娱乐支付地方税的人越来越少。联邦法律规定，地方税的上限为5%。 随着城市起诉征收“Netflix税”，流媒体费用可能会上涨5% 
 考虑到这些关系，就更容易理解为什么特瑞勒和TikTok都在推动娱乐跨界。 WTF颤栗者吗? Seb Joseph | 2020年8月14日|Digiday 
 在大部分娱乐产业关闭近五个月后，音乐人仍不能巡回演出，演员仍不能拍电影或演出。 “渴望工作”:由于一线人才在家，出版商盯上了与他们进行视频合作的机会 
 放弃视频娱乐，拿起手电筒，大量的桌面游戏和下载应用游戏，如《Head’s up》。 Tracy Moran bb1 2020年8月5日|Ozy 
 说话，在这种情况下，是我们在愚蠢的娱乐上花钱的能力。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 “针对索尼影视娱乐公司的网络攻击不仅仅是针对一家公司及其员工的攻击，”他说。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 近十年来，Beyoncé一直是娱乐界的神:高不可攀，成功，神圣。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 米高梅和哥伦比亚都是索尼电影娱乐公司的子公司。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 就像索尼娱乐公司(Sony Entertainment)的《刺杀金正恩》(The Interview)一样，政治压力推迟了外国电影在韩国的到来。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我向他保证，有了他的盛情款待和陪伴，我感到精神焕发，精神焕发，一如往常。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 在这类娱乐活动中，他有许多追随者，其中最著名的是查尔斯·马修斯。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 谁持续这种娱乐时间最长，谁杀死了大部分的动物，谁就最受尊敬。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 必须有人解释和管理广播帐篷里的娱乐活动，谁能比杰西更好呢? 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 在这种场合的娱乐活动，可以根据女主人的品味或客人的任性而有所不同。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利